Priorities:
    0 - Blocker
    1 - Critical
    2 - Major
    3 - Minor
    4 - Trivial

Fixes:
    0 - UI  | при добавлении, редактировании, сортировке и удалении, игнорируется поиск, если он есть (выделение не меняется)
    1 - BUG | 0,67 не захотел принимать на вход в Overall, 2,82 не работает, 2,8 работает
    1 - BUG | 1970-01-01 не рабоатет. неправильный даты - не давать менять. конкретно эту дату - давать. точнее оно похоже 0 выставляет, но отрисовка считает это is none
    2 - UI  | tray - title on mouse hover (старое, возможно не актуально)
    2 - BUG | updater + new version searcher (self.lab_updater) - не знаю что имелось ввиду, но апдейтер не работает похоже
    2 - BUG | при работе во флатпаке не работает popup (возможно на винде тоже)
    2 - BUG | флатпак симлинки некорректно отрабатывают FileExistsError: [Errno 17]File exists: '/home/stitch/.pyTimeSched'
    2 - UI  | default - не отмечает что System default, то есть не отображается что выбрано
    2 - BUG | Сброшено сегодня ... date ... overall ... Saved settings ... Serving on (потому что локаль на момент запуска не прогрузилась, она позже)
    3 - UX  | в архиве программа должна лежать в папке а не в руте
    3 - BUG | 2021-11-27 13:45 Manually set date '...' from 2021-11-27 to 2021-11-27 (после запуск при клике по дате, возможно еще если минуты скачут)

New features:
    0 - TEST | написать тесты
    1 - CI   | проверять что тега нет и что не меньше чем существующий
    2 - CI   | переписать ci: MR > pipeline > ok > merge > pipeline (only release)
    2 - MAIN | закрыть все todo
    3 - UI   | поправить в темной теме желтой: убрать рамочку и добавить цвет идучим часам, тогда выглядеть будет лучше
    3 - UI   | locales: RU/EN + readme
    3 - UX   | переписать ридми с замечаниями Кати
    3 - UX   | возможно ссылку на новую версию давать в виде #v0.1 а не /v0.1
    3 - UI   | опция пометки строк где title не подходит под регулярку, чтобы заранее знать что проект не будет найден
    3 - MAIN | сделать публикацию куда-то вне flatpak.nsd наружу, по возможности там же в гитлабе
    3 - MAIN | ru-ru -> ru_RU
    4 - UI   | focus - > фокусирует на проекте идушем если есть такой (под вопросом, возможно сломает логику того что выделено)
    4 - UI   | padding for color cells
    4 - MAIN | ctrl+z (undo smth)

Тесты:
- запускается (написать self-check для бинарного формата)
- создать проект
- удалить проект, в том числе с сортировками по разным колонкам
- отредактировать каждый из атрибутов
- время для всех возможных форматов времени
